[突發]全荃青人同我入哂嚟

今晚2000沙咀道球場見
今晚2000沙咀道球場見
今晚2000沙咀道球場見
今晚2000沙咀道球場見
今晚2000沙咀道球場見

遍地開花係有用㗎 一遍完佢係就推例
證明遍地開花佢頂唔到

破壞路線:狗鐵>政府合署>紅底銀行>紅底商店

聽日先係中環

幫我推爆佢

推

9點荃廣唱歌唔理?

200萬人一齊犯法 推

得罪講句 仲唱？

推
荃葵青人出黎啊！！！！

推爆佢

仲唱歌？殺到黎喇

8定12呀大佬
點玩到4個鐘

今晚2000沙咀道球場見
今晚2000沙咀道球場見
今晚2000沙咀道球場見
今晚2000沙咀道球場見
今晚2000沙咀道球場見
今晚2000沙咀道球場見
今晚2000沙咀道球場見

今晚唔唱歌
去沙咀道球場

一定玩到
上次1400-22/23

幫推

咩叫破壞路線
你小心啲講嘢好喎
你係咪想講根據基本法第二十七條
所設計嘅合法遊行路線

係
係合法嘅遊行路線

全民沽空港紙，港市，趁未收

推呀

大家千祈唔好聚埋一區
比佢哋咁易守

我見公海啲人話聽日中環

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

去沙咀道球場

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 死全家？自己親手去拎啦 呢一切

831101

驅逐共匪 香港獨立

今晚係反緊急法行動

隔離post

更新1623

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：新都城二期
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣公園／
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

長宏請人清潔哂文宣！！

今晚見！！！！

話我分化都係咁話，明明葵芳都有，係都要去荃灣話要好多人一齊。咁你要多區有咩用，直接去港島咪得囉，一定多人架，係咪仲安全呀咁? 十一個陣，住樓下個啲走已經難，唔係樓下就仲難，仲話谷爆佢?

你又唔洗講哂個路線出黎既

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

宜家呢個moment你仲顧住唱歌?

光復香港
時代革命

今晚見

所有人帶齊野

或者葵芳都可以
但等啲花車去晒巡遊先 可能要後過8點

2000見

仲唱歌打飛機

不見不散

唱乜柒呀仲
分下輕重啦

搵人讀咗佢

一齊出黎！

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

唱歌有乜用

荃灣廣場開始落閘，已fc，今晚全部人同我過沙咀道！

推啊

推推推

仲唱真係on9

有冇dresscode？

青衣有咩行動？

武運昌隆

y not both

葵芳葵廣對出已經拍左㗎狗車